［集思廣益］諗到方法點應付狗扮義士問題

如果群眾覺得個位義士真係似黑警，可以進行以下步驟確認。

第一：可以叫佢嗌下屌黑落嘅口號
作用不大，即使係黑警佢都可能會嗌出口，但係等佢屌下自己何樂而不為，重點在第二步

第二：要求佢攞個袋出嚟睇下有冇類似警棍嘅黑警裝備
我相信今時今日義士上得前線，都唔會帶d咩咁秘密嘅嘢出嚟掛。
係呢個過程最緊要保持禮貌，因為個位可能真係義士。加上你一燥， 被懷疑嘅義士又會燥。

第三：如果義士唔肯攞袋出嚟驗明正身，又比唔到合理解釋
當係黑警處理，一係趕走佢，一係五花大綁。

Q: 唔建議除佢口罩原因
A: 因為佢冇承認係黑警嘅話，佢都只係疑犯。加上除口罩行為太令旁觀義士感到不安，為防止過度捉鬼，所以唔建議除

Q: 黑警扮前線義士之餘，仲將計就計，周圍懷疑其他義士係鬼，目的係睇義士袋會唔會真係有攻擊武器，收集情報
A: 義士都唔係傻，有隻狗咁唔掩人耳目行動，佢哋都會留意到。情況許可，可以跟蹤呢個咁張揚嘅人，觀察一陣再作判斷。

總之大原則係，唔好亂咁懷疑人，因為幾千人裡面最多得十幾隻狗。

另外最後一點，其實真佳應對方法真係be water：完成戰略目標之後，迅速散去（散去非散水，視情況而定）

同埋勇武行動唔洗一定講埋出嚟，勇武派可以搵定幾個認得同為勇武義士/朋友，開個group小圈子討論，千其唔好多人，十個左右好夠。
到時幾百個group，黑警唔會應付到
鍾意平日突襲又得，集會期間臨時決定攻下邊度又得

大家可唔可以整多少少人神共憤嘅俾遊客
好多時佢地知 Hong Kong fight for freedom
但好多時吸睛嘅係殘忍同無恥嘅行為
同埋可以出數字
吸引左佢地再講其他野
要令佢地覺得我地起人道災難入面
佢地係於心不忍 而唔係其他國家嘅野唔關佢地事

文宣小妹有野想講

真係唔好留守啦
又唔係個個跑得快
到佢出哂人你先黎走好易走唔切

一搜見到啲棍
但佢地可以話支棍係話黎扑狗

警棍同平常嘅棍好似唔同

加上我最後都有講，最佳方法都係be water
勇武義士互相組成小圈子，成員不大於十個，兼且要確認唔係黑警。
平日突襲/集會期間臨時都得，盡快完成戰略目標，跟住唔好戀戰，迅速散去（不代表散水）

搜袋+跟蹤呢招主要係for和理非用，當然亦要小心左膠亂用

仲有耳機

push

更新：
搜袋方面可以留意下有d奇怪物品，有機會係黑警之間互相識別嘅記認
例如琴晚好似係用螢光棒